［唔洗休假］葵芳交通警因眼短暫失去視力宜家放緊有薪病假！！

蘋果今日就相關事件向警察公共關係科跟進，問及案件調查進度，涉案警員是否已結束休假並需接受處分，同時是否再度出任前線工作，而休假期間是否獲支薪，警察公共關係科傍晚時回應指，案件交由新界南總區交通部調查及支援組跟進，涉事警員當日執勤時遇襲受傷，目前正放取病假，強調警隊非常重視人員的操守，調查後如發現有任何違紀行為，必定嚴肅處理。消息指，涉案警員在事件後，一直報稱前臂遭打傷。警察公共關係科總警司謝振中當日於例行記者會上指，當時一名警員被不明化學品噴面，眼部短暫失去視力，然後該名駕駛電單車的警員上前支援，「試圖將暴徒同警察分隔」。

下。。。

盲既揸車做交通警？

最後直路
[人手頂置]連登區選最後共識

戴住helmet 都被化學品噴到眼，好野

當日有前事影片 , 根本就無人噴過咩液體

層層包庇層層貪，亞洲最垃圾部隊

又9up

停職一日塞住傳媒把口

開始洗白

自己隻屎眼有病賴尻市民？

考人智商
原來我喺香港畀班弱智仔維持治安
屌你老味，我想入青山治療下

佢地邊敢搞d細
細唔做野咪大穫
士氣又無埋

popo 講緊笑 危險駕駛都有薪假

推

死黑警